垃圾維穩抽獎check編號由2時改至3時 故意同民陣遊行起步撞時間

本來

啲咁on9嘢陰招邊個諗出嚟？

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數
Retweet
Fb ig WhatsApp 電話 連儂牆叫多啲人出嚟

俾人恰到上心口
1.1一定要出嚟

Btw工展會拆咗未？阻住個維園！

藍屍正仆街

抽佢老味咩 都入唔到

啲翻譯好求其
一時開放一時公布
以為嗰163萬抽奬撚掛住check 唔出/怕冇網絡？

遊完行再抽都仲有時間啦
唔會出嘅有冇抽獎都唔會出啦

中大獎果d全部講普通話

用手機囉

唔通你會因為個抽獎號碼而唔出咩
咪膠啦樓主

正仆街
利益輸送

揾個位叫大家出啫
垃圾抽獎都163萬人

黃絲唔參加抽獎，唔會理

本身佢理想係零晨2點公佈抽獎結果架

根本就係廢到公佈唔切啦